一人一個朋友嘅奇怪習慣

話說我有個泰國朋友
咁有一次我陪佢去廁所

我： 朋友：
：（我望住佢行出廁格）
：你行得未？
：ok啦！你唔洗手嘅？
：洗完仲烏糟啦
：

放個不銹鋼杯入微波爐

乜不銹鋼唔放得
利申：屋企從來無用微波爐

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

食飯果陣 將餐具放落人地杯野飲到洗

你個名

冇啦啦鳩叫

幫我打飛機但佢又射埋

唔係有杯茶既咩

gay

我都唔明白

仲有無同佢食飯

有 次次都要保護杯野飲

好痴線

我個泰國朋友同你一樣
係咪佢地文化嚟

唔係掛

食炸醬米線
碗米線同炸醬分開上
佢食完碗米線 先再食碗炸醬

洗完照頭淋尻佢

剪完手指/腳甲會放入口趙

淨食炸醬好咸

點解唔直接用口咬

乜都聞一餐 明知臭都要聞
聞完仲要同人講

有無例子

變壞咗嘅食物 滿哂垃圾嘅垃圾桶 著過嘅襪

好撚痴線
有無聞你格甩抵

襯我背對住佢柯尿時 插我

gay
有無對佢做返同樣嘅野

有呀 大家好鍾意玩校服play 著返中學校服 佢係慈幼 我著番德信

羨慕

push

Push

我個fd好鐘意推post

幫男朋友帶套打j

衣著奇怪，時不時涼鞋加白襪
極少洗車，可能幾年一次，車頂好多䲵屎
唔食所有帶酸口味的食物
年年去好多次旅行跟住又話買唔到樓

邊個

有帶同無帶去打 有咩分別 分享下

怪朋友

用個鼻呼吸

著襪訓教

好似會令血液循環唔好

連登

你咁奇怪

有啲咩意見佢都一定bam左先

例如呢 咁佢有無俾意見？

例如問佢食乜 佢就嫌三嫌四
又話依間啲野食太咸 再唔係就話太油
佢會比番意見就唔會燥佢底啦
利申 嗰個朋友係男人

男人老狗咁麻煩

我有個男同事又係咁呀屌
lunch同佢食，問佢食咩又話冇意見
我提議既佢就ban，到最後又係去佢想去既地方食

好撚麻煩啲男人

大熱天時夜晚唔沖涼訓教，起身先沖

奶靚女嘅腳趾罅

點解可以忍到

咳痰吞落肚

應該好多人都試過 好過啲老野飛x

搭地鐵會行去指定車廂

去開邊個廂

撩完肚臍屎會聞一聞，每一下都係咁
剪完腳指公啲指甲，又拎啲指甲聞一聞

又係聞

食麥當勞啲包 食咗個包先食肉
食麥樂雞又係食晒個皮先

痴線

問佢點解 佢自己都唔知點解要咁做

唔食有雞味嘅雞

將啲免治牛肉雪落冰格 過咗幾個月先解凍 攞返出嚟食 啲牛肉黑撚曬

食芒果pancake/榴蓮pancake個啲係咪都食咗個皮先

有食到？

食撚曬

你有無份一齊食 咩味道